7·21 一齊代梁天琦走下去

時代革命、光復香港

回憶下大家一路以黎嘅努力
好攰但真係要繼續走下去

等我為大家回憶下決定721去定唔去

制度暴力投訴無門
所以先要走上街頭
抛頭髗、灑熱血

人民唔應該害怕政府、政府應該害怕人民
因為主權在民
我地香港人先香港呢片土地嘅主人

屋企嘅將來大家一齊創建

721金鐘見！

推

天琦

【勇武】逐步建立香港武裝力量

721 港島見

[size=6]五大訴求 缺一不可[/size=6

Ok

)

pish

幫推，一定要感染他人，為此獻上最青春最黃金嘅人生係梁天琦

721 金鐘見！

今次721 要係時代 革命了

721 唔理衝唔衝 齊裝去金鐘

岩岩睇完 天琦 台仰

721 禮賓府見

李東昇同埋一班前線抗爭嘅人

人民唔應該害怕政府、政府應該害怕人民
因為主權在民
我地香港人先香港呢片土地嘅主人

依個意識一定要大家入骨
打工交稅當市民係屎 屌你老母

發散去

Push

由呢刻開始，唔准講「推」或「push」！
要講「7.21 見」！